陳惠敏譴責黃絲佔中示威者

返埃及啦

好快就同岳華團聚

男嗰個

抵佢俾埃及佬強姦

難怪佢咁好火

陳惠敏單拖埃及外遊險遭性侵

賣港賊 黑社會 陳惠敏

人格賤過乞衣
出賣人格出賣良知

段片721之前出，佢話搵黑社會出黎玩，係咪有份

駱駝

瞓左幾耐, 手足驚黑社會定黑社會驚俾人裝修?

仲佔中
out咗成個世紀